呢度有無人識 "上有上捉 下有下捉 有隔牆無穿針" ?

好撚刺激

有圖先可以判斷

講開上捉上 下捉下 有何有V冇自解

肥閪

槍解最刺激

掂解得唔得

槍解牆解恰死隻鬼

咩係穿針

搵啲位爬到最高

未玩過槍解 點玩

兩條柱中間穿隻手過去捉

從來無見過呢個情境

屌你 無限槍解玩死隻鬼

我就係隻鬼

何 魔術師

可以追住啲囡

肥過部電單車既微肥婆